until we score

Fergie's time

曼市特產

屌你老母講還講唔該唔好拉我地曼聯傳奇嚟講

比人黑足十幾季，今場終於吐氣揚眉